hkbn就到期，想轉其他1000mb plan

利申公屋住戶

平平地$108,中移動已經有埋1000mb俾你用